(議員請入)其實香港人已經好叻 但下一步係和理非升級

2014年一定估唔到香港人夠膽攻入立法會 搞中聯辦 呢d都係史無前例既突破

但要迫政府讓步 一定係全面罷工罷市同機場集會 香港係國際城市 政府唔會接受倒一星期以上機場癱瘓 無人返工

勇武已經好難再升級 或者咁講 政府係唔會驚
鬥裝鬥法律都冇勝算 要繼續做 但係作為令對方疲累之用 要謹記不受傷 不被捕 唔好送頭

要香港人罷工係好難 但只要港鐵職員 九巴車長 航空業肯搞 就已經達到 香港冇咁高科技唔係所有公司都可以work from home

係時候一劍封喉 希望有議員工會可以幫手組織